突發！ d 狗已經周圍問商鋪拎cctv

啱啱深水埗既friend 通知，d 狗周圍問商鋪拎cctv , 有d 大公司已經跪下

哦

如果係法庭出咗warrant就咪搞嗰啲

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下